［做你的樹窿］ 入嚟放低心事同吹水 354

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

笑笑

屌

有無人教我開心

冇人識

想點開心？

留名

第一時間諗起扮直

Why do you laughing at her for keeping silent?

.

又畀你呃到

唔知

笑乜

放棄搵工了？

聽日再搵

嬸又準備拉攏團隊

一定要食雞腎 燒雞翼 燒菠蘿 雞軟骨

我仲好認真答緊

估唔到你哋班人冼我

想食 但係想食生果撻

你好意思打

F_t

召喚我咩事

你好健康

仲笑

Is ok

唔係 好想食果間ig shop 原來要去到下個星期五先有得買

羊肉 豬頸肉

.本身都冇留意

唔關我事的

fit

羊肉睇下會唔會騷 一定要落孜然 五香粉 辣椒粉

好多cream的

。。。。. 。。。

U are

真

做乜

越騷越好食 唔騷食黎做咩

傻笑

拗手瓜

有啲人頂唔順 我就冇嘢 想食厚切牛脷

日日都咁

你蠢

U strong

因為我真係

點解要咁樣

見到你就傻笑

終於有新

食燒肉bbq

料B！係喎我剪到膊頭

５失

傻了

膊頭痛唔痛

你唔使揀？

！正！！！！

牛脷好好食

點解加粒點？

準備好未！恰alli team!

再去搵

揀乜？？

Caption 😂

你諗下總會有人日日都係咁

女點揾

去食野未

Sick eat

no
me join your team！

Like u

頭髮痛

有樣嘢係啲人唔明你明

你應該做住啲主動嘅工 例如sales或者倫敦金咁就會食好多女

但我想 唔好咁樣 正能量啲

你搞掂佢哋兩個thx

去返工 學野 交友apps

不用

邊有得食

好似你咁去買鞋

同佢搭巴士落車 見佢唔睇路都估到佢會撞柱 撞完之後我勁擔心條柱痛 好彩問完條柱冇話痛

仲未買到單車

啱呀 唔知點解 但係你又明

點解我冇

Thanks to u

冇用的

join我

都食唔到

買餸車

學我隨緣

No

How

喺安全島，唔知後面左右有兩架單車，企定定問佢點行，點知左右有兩架單車衝過嚟，好彩攬實咗佢

湊b車

你隨咗幾耐？

我貪心的

正啊牛脷要厚 爽

一出世

著件阿伯背心去踩 巧型的

可以ff

認真post？

blinded

你見佢咁耐都冇為自己另一半煩惱你就知

真！！！！

未放工

係咪嗰件前有拉鍊好多袋 膊頭透氣穿窿 卡其色背心

夢見佢都好開心

你識咗我好耐咩

想同你發夢

餓死笑笑了

無啦啦有隻蟻喺我隻手度

食咗你好耐

唔係背心外套 係背心底衫

塵想六月尾定七月先？

食咗佢

Real 餓

有野食了

我打錯啫

你可以俾佢恰到有咩感覺？

燒牛脷 醃肉

攞手指彈走咗

我知你打錯所以幫你改正

恰返你

下次記得訪問我

Omg cs

點解

燒笑

冇人問下我畀人恰有咩感覺

Omg 油脂好香

我點會問我恰人嘅人有咩感覺？

燒多春魚

你受

0

條魚畀你叫得多

哼

不了

正！！！！！
好容易塊皮燒到冇咗

你搞

咁收收先

想烤魚

燒到痴住左 夾唔返上黎

如果你去嘅話我考慮下去

丁丁烤活魚

收去邊
我要食！

自私約

Always

如果用你條丁丁不了

Ummmmmmmm

浪費

你威脅我

唔去邊有得笑

Gooooo

Wtf

食美心！

我。。。 除咗唔再叫來食嘅話 我幫唔到佢

活魚：

我靜

我燒就唔會

。。。。。

靜靜好無

我:

同你去西九龍中心食空姐牛肉飯

好啦唔好再玩佢佢好慘

我會靜靜

呢位熱狗妹好似好正

cc tai

我都會

你都知

改圍笑你

圍爐

圍爐燒肉食

正！！！！

肚餓

龍利柳成日痴

諗好食咩未

落油

我想靜靜

餵緊活魚比龜龜食

你最鍾意食嘅嘢係

魚卵正

想做龜龜了

最鍾意魚春 有人成日叫

有隻壽司係勁大粒魚卵 咬爆佢好正

食魚卵會無魚b

三文魚卵

屌10/10

冇

追

佢會好興奮

你影相就唔好放簡體字啦

去食日式野

呢個應該係片

壽司郎

你好叻呀你

貴

你淨係食爭鮮

去食兩碟都得既

Foodie整日劇字幕 得殘體字 無繁體

我都好cool

見到你好凍

假

好cool

唔乖

清爽

yes!同埋染左個綠頭

出了

識左條女 晚晚傾電話
約出黎之後拖埋手 錫埋
之後都日日傾偈
但星期五之後忽然消失左
WhatsApp 不讀不回
電話留言信箱

隻色好似唔太出
可能燈光底下先睇到

對你冇興趣

漫B

綠帽？

Block咗你了

之前諗住試下先

忽然之間？
毫無先兆？

女人係咁

啡啡綠綠 太綠好MK

你做錯咩 突然激嬲咗佢呀？

係 憎一個人可以冇原因

點解會忽然block 人

綠帽都無機會帶

小心畀人笑你個頭綠

女人就係咁古惑

男人都係咁

比狗

出左事咋？

無
星期五收工仲有WhatsApp，
之後同朋友食飯就失蹤

mud 泥

來綠我吧

有啲人好中意block人

賤女人
又話咩未試過同男仔傾咁耐電話

我都係咁諗
但會出乜嘢事？都20幾歲

咖咉厚多士 但佢疊到好似層層疊咁

咁你都信
條女好樣衰？

西多

佢唔會
同佢出街feel到佢係怕丑
無乜同男仔相處經驗

唔好一開始就諗得咁負面未必係出事嘅

因為你同朋友食飯唔同佢食
所以blk了

咁唔係出事嘅話可能想避開你

我以為你自己砌自己放

佢會覺得你好嘈

你哋點識的

講完就覺得似了

是

我就係要嘈住佢

正常樣，唔靚 唔差
但feel到好易怕丑
成日話我唔認真
宜家我認真就咁

你死肥

嘈比狗

讀女校？

呢啲怕醜扮都得啦

到宜家已經48小時 不讀不回
我打過俾佢
朋友都打過俾佢
全部去哂留言

我發現近排你都好鍾意嘈佢唔知我估得啱唔啱

唔見電話？

咁你去佢住嘅附近狗屋睇下有冇佢個名

join？

唔見電話有心嘅可以返屋企用電腦瀏覽器同其他社交媒體報平安？

我知點解

佢同朋友食飯丫ching
明明約左今日行山 都無哂消息
平時夜晚唔傾電話 都會同我講聲
好有交帶

驚

請

都驚係呢個可能

咁我真心驚你聯絡定律師同埋議員都得

No 到咗 我都呆一呆

佢對你冇興趣咪唔傾囉

但朋友打電話都去留言？
忽然之間無先兆地避開我？前一日仲約我行山喎

因為你爆咗佢係post嘅動作俾某啲人聽
某啲人開聲話討厭
咁佢宜家就開始嘈你

唔好理比狗 咁樣會擔心都好正常

除非佢係前線出去姐

都話如果係咁你快啲去搵下其他人幫手搵下佢

唔係

網上
不過我哋中意d野比較少眾 所以幾夾

唔是

唔係每個人諗法都可以唔同有人都可以係向好嗰方面諗，不過呢種情況要多啲危機意識保險啲
那怕做多咗都好過做少咗

男女校
佢拍過2次拖 加埋唔夠半年

網上識就算啦
佢對你冇乜興趣又唔想曬你時間咪笠水

如果佢真係去前線一定唔會周圍同人講的

比狗真係狗黎

但係唔識同男仔溝通然後又拍過拖
前後矛盾喎

我估錯

塵狗(亂估

你傻

咁我9up 佢成日認真覆我呢？
唔知啦 我認識既佢唔似扮
當然佢可以一直呃我啦
但呃呃下忽然消失 為乜丫

跟開浮狗

如果佢哋咁傾得埋 唔多唔少都會話自己出去或者係比埋個contact話有事就揾邊個嗰啲

ig都唔覆喎
唔見電話應該都打唔通啦？
何況都2日 點都有返WhatsApp d基本野

咪就係對你冇興趣呃唔到落去

開始唔信比狗了

星期五好似無拉人？
俾人拉既話 今晚應該放返出嚟

應該會淨係同屋企人講

邊有咁快？最近都有同你唱同你lunch

屋企人係藍 你會唔會同佢哋講

咁我可以道歉嘅

好地地做乜俾人拉
等佢放返出黎再搞
今晚應該放

對同埋星期五個日有活動的

好多廢老都係紅

會唔會忽然之間 毫無預兆咁無興趣？仲要前一日主動約你出街喎

同埋唔好咁老定幾時放幾時放，佢有心玩你嘅遲遲唔放都得
我睇到J巴講嘢佢仲似乎覺得狗隊會有好人

可以㗎

佢係黃
以我所知唔係先線
佢好理性 同藍絲同枱食飯 做朋友都仲得

咁我覺得佢未必係比人拉
純粹係真係對你冇乜興趣唔想繼續吹落去

或者咁講啦，我分析兩個重要原因
第一，如果真係突然間同你唔傾計或者唔覆你你一定係唔覺意做咗啲觸碰佢底線嘅事佢先突然間對你冇興趣，如果唔係基本上佢同你好傾得埋都好試咗一兩日就應該知你係佢杯茶，唔會今咁遲突然間態度180度轉變，對你冇興趣唔係一開始就係嘅，應該係某啲事情令到佢討厭

第二，就係佢去咗最近啲和乜乜，雖然人少但唔代表冇捉咗返去就真係斷絕聯繫，加上唔係咁好人一定畀你搵屋企人通知律師，所以你主動去搵好重要，問一次都唔夠佢可以hea走你要問多幾次

我兩邊都講曬最公道最公平啦

你係咪一定要踩人？
一定要無興趣 唔可以係其他原因？
個陣我話未必相出街佢都話 唔好浪費大家時間
佢係想揾人出pool 我唔出街就bye bye
之後出街 就好中意大家
你可以話係幻覺啦

鬧得好

唔好同比狗拗啦
比狗ex唔識關心佢 佢就唔畀人地關心其他女仔

但星期五。。
前線又如何？都無得衝

比狗用自己自身經歷覺得全世界嘅異性都係咁
唔夠中肯客觀

唔係唔識溝通丫
只係會怕羞
老實講 佢拍咁短都唔叫拍過拖啦

咁佢都有自己曾經痛苦嘅地方
只係有時陰影會影響人諗野啫

佢屋企人深藍

咁我唔知了

我邊句有踩？都係講事實炸喎
不如咁講 係你自己一廂情願話你地兩個兩情相悅
咁就唔洗上嚟呻 直接踩上條女屋企睇下佢發生咩事好唔好？

但19號星期五晚喎
好似乜都無

咁一定唔會係同屋企人講
既然樓主講到同佢咁close 咁佢有冇話自己有咩冬瓜豆腐就幫佢手？

唔關事我只不過係講事實
好多嘢都係佢自己諗出嚟
我係由旁人嘅角度推測事實

羅生門

樓主講到同佢好close，你有冇諗過係「以為和你熟」？你好似有，因為你覺得樓主係一廂情願，咁所以樓主應該收唔到任何對方嘅安全message了

我係黃既
我有朋友俾狗拉過，3日內即放人
入面無虐待 無打 乜都無
只係招呼慢d 同 d狗好蠢
有d有禮貌 有d就以為自己好巴閉
但聽講 有d狗屋就打得好勁

不論有冇打，我都覺得3日內會放人

對話可以the end

我想emphasise 呢個point 幾多次
係啦 咁我宜家好唔開心 失戀啦
係咪你想見到既結局

等多一日睇下點？
其實都冇咩做到

我就係以「樓主覺得同個女仔熟」嘅前提作推測
熟嘅話就係同對方已經有曬contact details知佢出咗事
唔熟嘅話 咁潛水都唔關佢事啦
更何況個女仔識樓主啲fd又點
都可以一次過blk曬佢地

點解會覺得一次過block曬？

咁我咪就係講緊個女仔冇興趣先潛水
你開唔開心關我撚事咩

唔通仲同佢啲fd keep contact咩

佢上得嚟就係想你認同佢

對佢冇興趣唔代表對佢啲friend冇興趣

如果係咁嘅話咁我冇嘢好講
得啦知樓主好慘條女唔覆佢潛水啦

第一個point 應該無乜可能
無需要不讀不回
亦唔洗同我講同朋友食飯，之後就忽然消失

第二個point 就應該好快放
我都覺得大機會

喵

好想睇多次金都

想睇幻愛 劉謙

貓貓

睇完trailer都想睇
btw佢有拍過電影架咩

好似無 佢拍劇多

再約去睇啦

姐係會唔放人？
唉 頂

我係香港無乜朋友
都係睇報紙 tg 了解抗爭
Outdate 了

好你今日K唱唔唱得成

係囉
俾狗咬之後出返黎 我反而有辦法幫到手
但唔放人就無救

比女朋友話同我溝通唔到 我而家好驚唔知要點樣應對
我淨係知 我唔想同佢分開

我地一齊左兩個月 每次佢有對我既行為有意見 我都會盡全力配合佢黎改

呢排出黎拍拖佢話我chur得濟 重話其實佢慣咗一個人 而我就好需要人地關注同關心 佢比唔到我想要既野我

我想同你講 我知道我地性格上係好唔同 但係我哋起初選擇喺埋一齊既時候 我就預咗會就矖你 我真係好想繼續同你一齊

應該得
唔得我會發癲

你有冇問過佢點溝通唔到

未唱咋咩？

有無人屋企從來都唔會慶祝父親節

唱12.

Anyway 唔該大家
我比較傾向相信佢係比狗捉左

我

成家除左老母都唔中意老豆
但有時又覺得應該要慶祝 不過都廢事講

呢幾年先會同佢whatsapp講句父親節快樂

我提起你傷心事嘅話 對唔住

柴犬cafe

比狗邊有咁得意

成年幾冇見過佢
冇所謂啦 佢都有個二奶幫佢慶祝

癡綫啦 無hard feeling
反而覺得佢呢幾年有做翻啲父親嘅責任先會同佢講 然後食飯後補

都唔知點解會對老豆有種異常反感
成家都係聽到佢講1 2句野就會好燥
可能佢太煩 成日無理取鬧 偏心 generation gap 太大
加上佢翻夜間 如果翻學翻工好少時間見佢

有時啲對話 佢講左句野 我唔明佢講乜
我再追問 我怕佢嫌我煩 我覺得比佢靜下 睇下佢會唔會揾我 等大家冷靜少少 其實我本身係a0仔 唔知咁樣做啱唔啱

你返工係咪嗰啲唔識做boss比你嘅tasks就會喺自己位死挫爛挫嗰啲嚟
有咩唔明咪問 好過收收埋埋

sad dude
我十幾歲人 一直老豆老母都相處好好
係上年唔知點解我老母屌我老豆外面有其他女人
我老母就會幾個月吵一次 成日喊
但因為同老豆關係唔好 一直都只係聽片面之詞
所以都唔知咩料

我以前都係咁
佢連我讀緊咩都唔知

成家開心翻就好

你十幾

佢已經話同我溝通唔到 我再追問 真係無問題咩？

個二奶send啲扑嘢片比我老母 仲要厚面皮到鬧埋我

Cls

都差唔多啦 我諗佢都係

分左家好耐嫁啦 習慣了

點解會有問題
你哋兩個係情侶 當然就緊係等佢冷靜咗 揾日食飯再問好過咁快問啦

cls

嘈

唉
我老豆佢偏心我細路
但我細路都只係話細我一年
所以都係我同啊哥都唔中意佢嘅原因
我啊哥憎到block埋佢 係見到我老豆會閪面個隻
而且我老豆成日當我地on9 明明個個都識嘅野佢都係咁煩我地

same

下屌你又問？
上幾個post咪講過
又唔信

希望我哋重有得揾日食飯

係我就大義滅親hi lihkg
不過真係cls

we are ur family

下係咩

Same...

19啊無呃你

係嘅係嘅 記住記住

你哋而家嘈成點先

冇話呃 我諗應該係唔記得咗

無怪你

點大義滅親
佢群埋班廢老 都唔上呢啲討論區

非

腥去啲廢老group

19

你非

佢講完我地溝通唔到
然後我回左句 比啲時間慢慢適應下咪得
之後就靜左了

冇入

佢都非

今晚12點再問下佢啦
你有冇打電話比佢

開個微信朋友圈

@夢

佢平時唔會聽我電話 聽都係佢夜晚訓之前 佢想聽先會聽

打篇千字文比佢囉
女仔好受呢啲

佢都唔會想睇

佢睇咗你唔知姐
不過佢唔想睇嘅話就淨係得分手可以揀

唔知你講乜

夢 so sweet

之前用過了 我要講既都講矖

gchi

你問有fol我ig個啲
睇翻我幾時grad計翻就知我有無呃你

唔使問阿貴 呢啲嘢冇得呃
年紀唔到你唔認

可能覺得你好正

大家都好sweet的

好容易一講19就諗起十九

Feel唔到。

give u a hug

你地講緊咩

佢揾返你嘅話仲有機會
唔揾你就88
今晚text佢句hi

Talking abt u

我覺得你老過我

Same feel😂

知道要買咩單車了

單輪車

好靚的

咁我淨係諗到佢

淨係喱樣諗佢就好了

吹大d

全部討論緊你有幾高質素

大王係咪高質素？

你覺得呢

我嚟喇 大家有冇掛住我

下次講咩你mark低佢

is

你應該去

有啲

我喜歡

唔使我地 要塵夠

❤️❤️❤️❤️❤️❤️

唔係既

去郊區望下佢

向上望

瞓覺走

睇死你轉頭返嚟

有冇人答到我 錢有咩用

？？？好迷

你係新來既朋友？你好

沖完涼返嚟

去旅行

你要去買罐罐

最後食左咩

出現左幾日咁喇 唔係好耐

一支蒸餾水

冇興趣
唔使買 貓貓點都鍾意我的

我係好日都唔會上水
因為平時見開discord FD XD

明明有雞軟骨牛肉羊肉豬頸肉孜然粉辣粉等緊你

你兩個

原來有discord gp架 我可唔可以入架

唔係
係自己另外d朋友果d discord gp
所以
當然是不能讓你進了w

不能讓你進了

大王好惡 不能讓其他人進

明白 冇問題

佢不能讓你進，我讓你進

乜鬼野到底…

BB💕

啊對了
說話不用這麼嚴肅啦
這裡大家也很隨和
嘛，當然我也是
輕鬆點輕鬆點

join

等待入睡既時候最啱放負

每日24小時都適合

佢以前會掛住我的

人會變
你同我都會
未到時候啫

想變浮屍

9

本身想㩒個0但係㩒到9

嗯嗯 冇問題

做咩呀?

你又點知人點睇

你覺得

咁你係咪老過我

佢好似18

同你同年

你咪又係

係呀
明明完全唔似

你開一個

冇 笑下你

做咩無啦啦笑我喎

佢有好多正常會知嘅嘢佢都唔知

咩料呀

多啲夜瞓捱夜就可以早死

例如。。。

有咩咁正常係唔識

呢個係喊

@siusiu

唔好意思睇錯你個名以為係笑笑

@siusiu
原來啲表情識郁㗎

好衰.

😪😪😪😪

仲有唔好同我講過多幾年會點樣點樣畀假希望我啦
之前我都有問過佢如果過左好耐會唔會有機會 佢都答唔到我

答唔到唔代表無

假設啫
我都希望你揾過個

亦都唔代表有
你畀假希望我 到時又要打擊多我一次

冇力搵了

想死了

+1

五失

死你個頭咩 比信心自己 唔得咪第兩個 慢慢會搵到 唔通你覺得自己無能力搵到個更好？

好啦 唔笑你

冇話冇能力 係唔想

做咩鬧人？

你睇清楚啲先

咁咪再黎 衰一次衰兩次衰幾多次都好 反正你認定左佢

再黎乜 唔得了 佢已經覺得我好煩了

每日一個msg囉一係 慢慢黎睇下會唔會回心轉意 直到見到或者佢同你講佢有先死心都未遲

仲唔夠煩咩
都block左了
本身諗住過多排再試下搵返 但又畀比狗累事

唔再試又點知

好 同大番薯講聲sorry先

佢個問題係有其他friend唔覺意講多咗 所以而家變最後補救機會都冇

笑笑人呢

你唔試過又點知

佢唔係去咗瞓咩？

試左了 知唔得了

死左會舒服啲

浮livesmatter

唔係的

訓了

好掛住佢用連豬攬我

學下英文先

瞓得著真好

晚安

太攰了

佢英文好叻的 好欣賞佢

make浮great again

睇錯好閒姐 傻架咩

#xm

佢傻的

太攰要我企喺度都瞓得著，例如搭鐵扶住企喺度

好

好難得遇到個叻過我既人

你係最傻

佢成日瞓著的

做乜學笑笑？

好難得遇到個同我差唔多水平嘅人

係！

靜？

呢個係笑

我還是比較適合黑暗

真 蠢。。。。

🙈🙈🙈🙈🙈
你都唔會我要我架啦 我變成點都冇所謂啦🤣

你是光明

唉
訓唔到

睇片 去訓了

都係

。。。。。。

！

眼皮已合上

🪥🦷

有時又無端端好燥
人哋正常問我嘢我都可以口氣差
之後睇開心嘅嘢又會sad
靜落嚟又會開心返
Why?

咩料

識得開心返

💕💕💕💕💕

岩 已經叻過我

係咪bu條橋
但記得燈唔一樣

100%肯定

雲雲叻

塵仔叻 你都叻

lm

叻叻

留名等睇好戲

叻都冇用的
我可以為將來而努力 唔係大富大貴但都一定衣食無憂
但都冇佢了

我就知每次讚你你都咁講

放工有時候會經過呢條橋

how are you doing

我認得係因為我細個咆地圖

你叻左

Bad

你地痴線的

我咆wiki多

我細個屙屎會拎本地圖入去睇

me either

Should be happy or not

如果對地形生態有興趣點都要知

REAL

成日痾屎 臭漫

笑笑瞓咗覺可以唔使揀第一個

打返醒佢

我睇ww2史同ww2出名人史

not

大有無聽過i vow to thee my country

懶人多屎尿

你同貓貓一樣懶

飲完盒維他奶就病病地
然後見到post話維他奶係武漢有廠

男朋友話我成日唔知佢諗咩
講到好似想分手咁
個人down左幾日

而係我知道自己對你唔重要

漫漫重要的

係no matter what you do

有人話世間所有感情最終都會走向末路

冇人

有嘢搞
陣間傾

又係得你

春夜

個個都有工返

唔滿意？

唔係 點敢

乖了

乖小朋友要早瞓的

我冇

我夠冇

掛住貓貓

我無

早抖

乖
晚安

好熱

一晚都未推完

在幹嘛

收皮
果日先話要翻公司唔食

oh take care

Why

hi

唉 公司未揾到錢
但要日日翻去
慘L過無工

早

632

？

我又瞓唔返

早晨

早晨
四點醒咗
碌到依家去做gym算

Go where gym

康文署咋
做兩個鐘食早餐再瞓

我嗰度好多呀伯

咁早冇咩人
我平時九到十一都冇人
今日試下七至九

Fuck
又整到膝頭

你做咩動作

深蹲
個重量係做到
但係膝頭啲舊患搞唔掂

原來康文署gym有深蹲做
我嗰邊呢個真係垃圾

其實好多方式嘅
啞鈴都做到嫁
不過我個邊有史密夫機

精神！

究竟係當龜曬太陽定我曬緊

今日放工去買單車

港島撚表示
冇位踩

大圍撚可以食完飯周圍踩
大埔又得馬𩣑山又得

馬鞍山有個單車公園好好玩

唔識踩可以過去練

炒到傻喎

好過係單車徑炒

佢係越野個隻
我去玩差啲碌死個frd
個on9轉左灣 佢踩低左邊腳踏

小心呀

收得切
係我笑到停唔到姐

真係收唔切
我瞓低部車都唔會撞落去
最多兩個一齊炒
我撞落去佢手都斷

巧痛

玩緊邊會痛
成日同佢地癲完損手爛腳

漫B早

沈沈

痴線的

1208

起咗十世

又冇人

精！笑！神！

數碼港

夾埋一公里都冇

馬鞍山

有地方真好

真係好好

Ali

放客廳

都要有地方踩

我唔識踩
點學都唔識
應該同我身體平衡唔到有關

坐3個人我啲 我踩

Me too

Gmgm

上幾個星期黑雨
搞到啲菊花同番茄死哂

屌 又掛住佢了 仆街

番茄
好好食嫁番茄仔

鍾意飲蕃茄湯
但係完全唔鍾意食蕃茄

搞到啲菊花死曬

茄汁嗰啲我ok不過唔係金拱門嗰啲cheap cheap茄汁

娘娘

一定好好食的

好眼訓

仲未爆

冇得訓

笑到唔眼瞓

why

笑唔到

善心打破零回覆

頂

新人LM

你好

你好呀

你好啊

朝早五點好撚頹廢

24小時都頹

我好啊